[拋磚引玉]大家試過喺老麥食過最奇怪嘅嘢係咩？

今日同男朋友食麥當勞
佢叫咗個板雞包餐
食食下話舊雞咁un 就吐左出嚟
點知發現係紙碎
同啲雞肉痴住
聞落仲有板燒味
可能係連埋一齊燒
我叫男朋友去換過個包
佢話唔去 費時下一個包又有

人地大阪燒都係用呢d啦
和風板燒雞

雷神朱古力麥旋風

冒險樂園餐